%!TEX root = ../report.tex
\begin{titlepage}

	% --- Logo einfügen ---
	\begin{figure}
		\includegraphics[height = 2.7cm, right]{Pictures/DHBW_Logo.pdf}
	\end{figure}

	% --- horizontale Linie ---
	\rule{.95\textwidth}{.5pt}
	
	\vspace{2.0cm}
	
	\centering
	
	%-- Themen --
	\Large{\textbf{Development of an AI-controlled vehicle}}
	\vspace{1cm}
					
	
	%-- Titel der Arbeit --
	\large{Studienarbeit \\ des Studiengangs Informationstechnik an der \\ Dualen Hochschule Baden-Württemberg Mannheim}
	\vspace{0.5cm}

		%-- Autor --
	von\\
	\large{Johannes Lange \qquad Fabrice von der Lehr \qquad Dennis Wolf}
	\vspace{0.5cm}
	
	%-- Abgabedatum --
	03. Mai 2021		
	\vspace{5cm}	
	\renewcommand{\arraystretch}{1.2}
	
	\small
	\begin{tabularx}{\textwidth}{ll}
		\hline
		& \\
		\qquad Bearbeitungszeitraum: & \qquad 07.09.2020 - 05.05.2021 \\
		\qquad Kurs: & \qquad TINF18IT1\\
		\qquad Betreuer: & \qquad Jürgen Schultheis\\
		\qquad Matrikelnummern: & \qquad 1434614 (J. Lange)\\ & \qquad 6208253 (F. von der Lehr)\\ & \qquad 3471438 (D. Wolf)
	\end{tabularx}		
	\renewcommand{\arraystretch}{1.0}
\end{titlepage}